去美國領事館之前同我簽咗呢個白宮聯署佢

之前已經有聯署話要制裁狗官，但而家黑警都一定要清算埋：

人手翻譯
《以違反基本人權為由制裁所有香港警察》
鑑於香港警察於執法時違反人權，我們敦促美國政府透過全球馬格尼茨基人權問責法制裁所有香港警察，相關事件包括但不限於：

非人化：稱示威者為蟑螂
酷刑：於醫院中性侵害、暴力對待被捕且無反抗能力之市民，於沙田、旺角屈斷已被制服人士之手腕
侮辱：於黃大仙搜身時要求市民下跪
暴力：於9月3日將一名市民毆打至失去意識並阻礙救援工作
毒害：於民居附近、地鐵站施放催淚彈，並懷疑使用過期催淚彈
懷疑警黑合作：縱容黑社會人士於元朗站施襲

800字母上限已經用盡，但黑警暴行仍未能盡錄
用崑崙銀行啦屌你老母

1

2

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

已簽
但又好似收唔到email

Push,己簽

個網死左好幾日

3

4

收唔到email+1

5

推咗出去等人簽咗先

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法中自古以來就是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

收唔到email, 係咪又死左

email會後補，推出去俾人簽咗先

6

7

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

push

英文敘述歡迎改動

Hong Kong police ordered immediate closure of Prince Edward metro station and dispersed reporters and paramedics after attacking passengers indiscriminately on 31 Aug. Three seriously wounded passengers have gone missing since the same day.

The metro station reopened on 2 Sep. Requests to disclose CCTV footage were denied. The three missing passengers have not yet been found.

Three fatal cases were revealed within the same day on 3 Sep.

好撚奇怪嘅啲petitions
見到淨係得一個簽咗但係其他人又話有簽

confirm唔到

個網好似被大陸網軍打死咗

又收唔到mail

距離樓主開po 20個鐘 得1個sign....

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

今日先收到email

一推再推

推到上熱門

簽撚咗未呀

制裁黑警呀仆街

簽！

推到有人簽為止

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

個人數好似唔跳。。。又俾人hack咗？？

屌你今朝簽另一個又係冇email

DONE

P牌冇得推

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

done

，

Done !

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

推

屌咁少人簽，救命呀！